請問邊到買到RINDIP

我淨係見過ig shop嘅lazyboyss 同 overlab 有得買 隻中指貓真係好撚正

上網買

咩網 ？ 我淨係識MLTD

啲料勁垃圾 而家用黎粗著

上官網買

質地的確普通 但又唔知買乜㭍衫

啲料薄到 lazyboyss 仲要賣$319件 利申買過件粉藍色依家當睡衣

唔知乜牌子抵屌又好著

料差仲當睡衣 覺得自己319一件訓教著好撚型咩

Ripndip d料真係好差
無style無cutting 100蚊都俾多

有得賣

Popcorn store 今日上咗

Champion

Carharrt 啲料都幾厚 都抵屌

D tee真係好撚薄
但好多間都賣3xx
反而佢d hoodies lazyboyss 賣599 唔知overlab同popcorn賣幾多
Hoodie就厚返好多 tee真係未搞

利伸：最後淨係買左hoodie

Mltd 今季都無乜 反而zumiez比較多
但overlab同lazyboyss 都係free shipping
我果件hoodie 都係之前black friday 8折係佢到買 $479free shipping

兆萬地庫最底有一間見過有 重有個中指貓攬枕 好cute

Ageer 又平又厚又夠挺身

北美版 carharrt champion dickies個d就靚料喇 不過d款就一般般

你件hoodie 個size係點 我唔知我訂乜size 如果用Nike件hoodie 比呢？

美國碼 我買左M size 我180
厚過nike 抓毛黎同埋made in usa已經底返

中指貓係幾過癮，我都買左件。但啲料好廢，洗左2,3次已經有小小變形

唔洗訂架喎 佢地賣現貨

有件外星人

我175左右 好尷尬嘅身形 一時s一時m 我件Nike s size 大左少少 我係咪應該都買s